Il est aussi possible d'utiliser une liste chainée classique, en n'ayant
une référence qu'au premier maillon, mais dans ce cas, il faut parcourir
toute la liste pour les ajouts ou les retraits, selon le sens
d'insertion.

Dans la méthode `defile`, le `else: return None` est inutile puisque
si un appel de fonction ne se termine pas par un `return`, la valeur
`None` est automatiquement renvoyée.
